原價放古巨基 11號同13號 780

原價+$60放
11/5 $780 51段 單張
13/5 $780 54段 兩連
屌 之前幫人買 但係俾人放哂飛機
on9 啲人要人地幫買都咁多要求
tg: threecheese

又多個人放飛機
11/5 780 有三連/兩連
下次唔撚幫人買 屌

嚴打黃牛 含撚啦

600收

係喇係喇 依家放飛都係黃牛喇

屌你老母，主題又話原價，入到黎又話原價+60

有冇腦嫁你個仆街

原價-$60就有得諗

咁手續費係$60丫麻

利申 黃牛死全家

原價放古巨基10/5
第7行單張
第8行3連張

沒有手續費,堅原價

tg: cartoon2000

原價放10/5 280 一張
[/quote]

8折收
PM ME

原價放13號780 兩張
tg: knct6732